大埔要街坊要記者

有街坊係Facebook指「有警察捉咗一個人入廣禮樓2119」
報料者指「警察」為便衣

0224 廣禮樓2119室內有人開門，單位內有至少2名男子稱「快啲入嚟啦，呢度係罪案現場」
2名消防員進入單位內，閂番門

現場得議員，冇記者

要救人，推上去

Push

推

要記者呀！！！0235 至少10防暴落地，準備上樓

有記者上緊去 PSHK

防暴上左樓，推後左議員

push

記者！！！